【信心滿滿】如新蝙蝠俠不獲讚賞 羅拔：我會轉拍咸片

導演麥里夫斯（Matt Reeves）執導，《吸血新世紀》（Twilight）男星羅拔柏迪臣（Robert Pattinson）主演的新版蝙蝠俠已正在籌備當中，而羅拔亦極有信心，最近更笑言如今集蝙蝠俠不獲讚賞，就轉行拍咸片！
其實自從電影公司公佈，羅拔柏迪臣將會成為蝙蝠俠之後，已惹來劣評如潮。羅拔亦為此事心有不甘，在最近之訪問中更回應事件：「要講大家都有期望的電影，我記得這種感覺。每當你講任何東西，人們都會說：『啊！你這個白癡！』喂，我還未開始講！」對於觀眾都質疑他能否演好蝙蝠俠，他就指：「世上沒有一個人比我對我自己更嚴厲，因此我不需要擔心其他人怎樣想。」他更笑指，若大家不喜歡這個新蝙蝠俠：「我會轉拍咸片，但是會在獨立戲院放映的咸片。」

拍開吸血新世紀呢D咸片大把經驗

借d意轉型

拍GV我就睇

黃色經濟圈的障礙

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

想像唔到佢大大隻身型WO

睇過佢twilight閪口閪面扮憂鬱
plz surprise me

起碼要增廿幾三十磅

咁蝙蝠俠都係西口西面嘅

chritian bale 有層次
batman當然閪口閪面
bruce wayne就難做了

其實最年好多獨立電影佢都有份出演
一早已經洗甩晒Twilight陣味
黎緊Nolan套新戲都有佢份

TeNeT睇下點
nolan用得應該都ok嘅